4G 無限上網提速！網絡商出招 $88 任用 2Mbps 數據

Ah Kwan 阿坤(prince1025) 2019-01-02 20:21
無限上網有分兩種，一種就係有 FUP 限速，用夠指定數據量，就會限速至 128kbps，幾乎用唔到咁滯；另一種就係無限速，純粹係網絡先後次序可能會調整。今時今日，大部份網絡商的 Plan 都係玩無限上網，如果你係高用量 + 追求速度 (起碼唔好太慢)，暫時最平應係 CMHK $188 服務計劃，不過如果你唔使追求高速，純粹用到就夠，CMHK $88 無限上網 Plan 最近提了速，應該會滿足到你所需。睇下文啦！

4G 無限上網提速！網絡商出招 $88 任用 2Mbps 數據

CMHK $88 無限上網 Plan 提速至 2Mbps！注意：街站先有份！
原本 CMHK $88 Plan 係無限 384kbps 數據。呢個速度，相比 128kbps 好用得多，至少唔會連網都上唔到咁滯。不過，而家如果想 Join 呢個 Plan，就要去搵街站 sales 幫手，因為而家去街站上台申請 $88 Plan，速度唔係 384kbps，係 2Mbps 呀！簡單來說，就係 $88 有無限 2Mbps 數據，你又覺得抵唔抵呢？

4G 無限上網提速！網絡商出招 $88 任用 2Mbps 數據

全速無限 Plan 都有減價，平均 $180 月費送 2GB 大灣區數據
除了慢速無限上網 Plan 提速，即日起就連全速無限上網 Plan 都有着數，早排 CMHK 全速無限上網 Plan 咪由 $168 加至 $188，不過每個月送嘅大灣區數據就有 1GB 加至 2GB，咁聽落都仲係抵玩，而家佢哋再做優惠，免首個月月費，計起上嚟平均 ($188 x 23 ÷ 24) ≈ $180，除咗可以本地高速任用 4.5G 數據，同時每個月返大陸仲可以有 2GB 漫遊數據，雖然計返實際平得果 $8，但有得平少少都好過無，你認同不？

$88+18= 2mbps
$118= 21mbps

篇文打手味濃

cmhk 不了

你講緊sun?
而家好似冇左118
得返138

smt一早有呢隻2Mb plan

幾好，對於用開限速既人黎講

「原本 CMHK $88 Plan 係無限 384kbps 數據。」

唔係升左上21mbps好耐喇咩？

Lm

Cmhk 不了

正想講,同價淨係接收都贏CXHK

想問2mbps姐係有幾快

max 250kb/s

138 都冇
得返140 10gb

都係. 收得好既話

用緊cmhk 78蚊5gb 21m跟住128
9月先完 好想快d轉plan
家陣要轉黎轉去先多優惠 當舊客係狗

仆街咁我完約點算

話不了個d人係咪未用過 我自己用落就覺得仲好過csl

原本CMHK $88 Plan係無限384kbps數據(3G lite轉4G lite)後來响上年9月底取消左無限384kbps的plan,舊客戶係升左上3GB 21M數據plan,而新客戶可以申請5GB 21M數據plan

舊3G lite data plan同4G lite data plan客戶2017年6月底係升左上3GB 21M數據plan

smt嬴過cmhk九條街啦

用緊68蚊plan
應該都有10年

出到市區,港島就奶野

我以前用緊舊$35蚊plan有9年,而家就用緊$68蚊plan有5年,總共用左14年

你地係咪另外搵張年卡上網?

用緊21mb 118 差30蚊俾狗用

唔足2mb有鬼用

68蚊係幾Mbps
免18?

68蚊3G lite data plan係384kb
當時係簽2年免$12,到期自動續約續多2年

我呢個68蚊3G lite data plan 响1年前仲送頭3GB data,過3GB後就回復原本個plan速度(384kb-1M,2M速度),同埋上年9月底取消左4G lite data 384kb plan

ps:我呢個68蚊3G lite data plan限速384kb"無限數據" plan

我18年中簽左csl 180真無限
有fup 但低極都6M

响1年前仲送頭3GB data係21M速度

即係2mb同21mb都一樣

好耐之前用smartone個2m plan真係足2m,有陣時有2.3~2.5m,不過CMHK我就唔知啦

2m已經好夠用，不用升級至21m

之前submobile d 96蚊plan 5g 21mb
爆左張384kb即係2mb

成班傻鳩話21mb 好用過2mb , 快極唔係無限你咪又係要就住用， 2mb 無限你彩youtube 480 p 都順到仆街啦

21mb幾時唔係無限？

21 Mb 無限一定好過2M b 無限， 但個價差幾遠？ 你正常使用 2Mb 一定好過 21Mb 5Gb plan 果d

21mbps 100蚊真無限

俾多$11，佢一定話貴

邊度有？想要

lin登子日屌夜屌的sun mobile
屌你個個月tethering公司部腦幾十gb
不過個plan最近好似無撚咗

間野好多地方都收唔到 速度快有撚用咩

幾時真無限plan最平係CMHK

2mbps 真無限smartone有左好耐, 不過要$120
21mbps 真無限3做緊$118
200mbps (定300mb) 真無限都係做緊$148

CMHK $188係幾快?

我上星期88包隧費上左21mbps 5gb three hk, 係咪七左？

全速 睇部機食到個ca 幾快咪幾快

我3月都完約
但續的話都係比9x蚊

最平4.5G 無限係咪都係cmhk？
想上smt但要36x

強國移動應該係咁多間 收得最差

用緊 CSL $99 5GB
點解最近出街成日都斷線
以前好流暢

SmarTone 都有呢個plan，邊間收得巧d?

smartone出名收得好嫁喎

重要唔係華為基站

不能同意更多

佢主力用低頻起發射站，覆蓋係好D。

就完約，跳出去再變新客offer 好d?

唔敢用大陸野
1010以前真係好順，宜家成日變3G
完約轉SMT
暫時幾正

56k 好好用 不用升級至寬頻

hkbn要問吓佢租邊條 因為佢唔同plan 租唔同公司

個fd join完cmhk 4.5g
開個測速既app
咪同我普通4g一鳩樣
唔同地方check咗幾次唔係一樣就係仲慢過我
呃鳩人既間垃圾

188 最平？
3係168 無限唔限速喎
篇文幾時

之前用咗6年人仔.
半年前轉smartone , 屌. 終於知道咩叫4G 上網.
人仔台成日load 空氣, 隧道地鐵又收唔到, 又多死位, 死區
以前用人仔係貪佢D data 係中港共用, 而家基本上間間公司都有中港共用. 真係唔會再用人仔

有冇人腦緊smt 2mb?
想問問睇下youtube 上下fb 慢唔慢？

CMHK 喺大陸真係無得輸，佢有時大時大節做漫遊Daypass 都幾抵玩，但香港覆蓋真係差少少，不過佢投咗個900Mhz，兩年後真係會有明顯改善。

用緊CLS全速無限
快係快呀 周圍都收唔到
300幾蚊一個月

用緊1010 最近都差咗
成日收唔到變3G

仲有街站至有

邊間

無左好耐啦

用年卡啦
$15x
20GB

打手死全家，4gb 5-60mb先係叫4g, 依家既真4g通常都係4.5g,最快有100mb以上
3g正常全速都有10mb以上

如果講價錢同接收 係咪自由鳥最好

無論點都好，5G出用smartone/hkbn/自由鳥
擺用華為

儲值卡表示

用緊年卡，正爆

重要中鳩移動

邊度岀？

睇你要唔要舊number

1.要用返舊number
去手提電話直銷中心用$80(好似update 左$100 新卡）買3HK 萬能卡做mnp(mobile number portability)，內附$90，再用$70 買內附$110 增值券
$200 用電話開通$198 plan，$198 plan 可以用一年
1. 20gb + 大陸2gb
2. 20gb + 社交20gb (WhatsApp, Facebook, wechat 等）, 最盡40gb, 但通常好難咁用到
仲有其他睇呢度

之後用哂data 買增值券去到$198 就買新plan，好似我咁，每個月用5gb，$150 用大約4個月

而家好似變左$100 買萬能卡

2. 唔要舊number
直接去鴨記買同上年差唔多plan 既卡，佢地用黃卡、藍卡等來稱呼我上面既plan，有效期set 左2019 年底（唔知update 左2020年底未？）

得3 network 可以用呢個方法？

手提電話直銷中心用$80(好似update 左$100 新卡）買3HK 萬能卡做mnp(mobile number portability)
呢個step 來同佢講做mnp（攜號轉台），佢會問你而家用緊乜台（儲值卡要你張原卡），同埋你要提供身份證影印本，如果你星期日前申請，來緊星期五你就可以轉台（原本用緊3HK 就要過冷河）
以下係直銷中心地址（轉自超譯儲值卡Facebook）

張萬能卡係3HK 出既，其他台都可以轉過來
有啲forum 既post 講得唔清楚，其實分返要舊number 同唔要就清楚啲啦

有，refer 返我上面1果幾種plan 同3HK 條link

而家4G 5gb 21mbps 最平係邊間

用緊深水埗CMHK $80 一個月無限任用

頭15G 3-4mbps 之後2mbps

我覺得好好用

20gb + 社交20gb

可以自製嗎？

以前唔得，新mnp 得

話說我屋企人3月完約諗住轉cmhk話貪佢上台送個大陸no, 係咪真？

最快收唔到

收工時間中環站

應該得smt收到少少

smt算真喺收得好

市區戶外就間間差唔多
郊區可能cmhk好d
室內 ,mtr真劍時刻 smt完勝

自己出入油尖旺多,smartone假日都叫穩定

用年卡方便又快捷

依家3係咪仲有做 $118 21MB 無限？？
Thx

你個fd用咩手機牌子model? 如果唔支援2CA/3CA手機同普通4G一樣速度

支那公司不了

smt係mtr真係收得好ok

iphone 7支唔支援?

就完約想轉3台 21mbps定300mbps邊個抵用

用CSL Hemat已經$65 4MB 15GB

邊到出?

5105 7498
wtsapp問佢醒plan紙

屌你3仔加舊客價，bye9bye

旺角地鐵站挑戰300mbps 水果8plus

iphone7 cmhk 食雙載波聚合 = 黃埔站～200mbps

如果有埋Field Test圖或者Service Cell Info就更perfect

iPhone7 食得2cc 其他機黃埔站超過250mbps

2mbs

同卡巴人有咩分別

咁想問下巴打們
最平最好用既無限plan係咩台？
有意重新上台

呢啲 $88 任用 2Mbps 數據最平最好用又無限

2mbps無限,有無fup先

3HK $138（包行政費）, 21Mbps, 無限數據，抵唔抵玩？

門市仲有做?我唔想搵sales

起碼用到而且順

直接打去問

佢話無無限,得5GB plan

上個月先續咗$138 21M 無限 2年

3轉台 118..21mb無限 唔降速
我簽左168 4.5g 300mb無限 唔降速
不過你係續約...

係呀，我知新客118
不過我死lur佢都話做唔到，續約係138
見佢唔算貴好多，3又無乜load空氣就照續
本身21m 5gb $108成日爆，我自己覺得21m都夠用，上無限fit曬

間間都當舊客係狗

手機台傾plan好好多 去電訊台直接洗板乜都傾唔到 個個一樣既廣告

所以我咪問係咪一定要搵sales先做到118 21m無限

一定好撚過垃圾CSL
人地CMHK, 168 20GB FUP 任9上
CSL我仲用緊316 6GB FUP
屌佢老味

Sales好多都寫明只轉台不續約

cuniq 也不了

我宜家用緊smartone唔係3HK,但要搵sale先有118就不了

SMT 2Mbps 真無限，我平時出街聽下串流 Joox，睇下Youtube，1080p 就未必次次load 到，480p or 720p 都順，個個月都用過 10Gb，$106 埋單我又真係覺得好夠啊～

我係5gb+超級數據王

有冇cmhk 用家4.5g 係咪真係快過4g?

你求奇去一個新個d地鐵站都有二百mbps啦

想請教有乜plan 可以替代之前138 sun mobile 數據寶嘅plan?

而家屋企用smt試網，唐樓 黃埔區，好時有6mbps, 慢時1都試過 , 明明月頭剛開始計數都係得6mbps. 所以所謂先後次序其實冇乜意思

無fup?

csl 和記都係用華為野，一齊監控

用緊佢$78plan無得轉